發現隻稍有名氣嘅狗公搞我女朋友

已起底，可以點做？

死人係唔會溝女的

ok

Post出黎囉

約佢上山傾下心事

你條女又會比佢搞既?
有無查清楚有無帶帽

係咪某莊嘅chair啊

無圖點討論

報驚

講啦屌

圖

你摸下你頭頂先

網

真.暫時帽事

我係學生，人地就出左嚟做嘢好耐，有車有楊

更出名，上google search佢個名就有好多相關資料

可能惹唔起 巴打小心為上

組左三個人先，佢好打得

貼佢電話，等我溝走佢

照鏡未？

我爛名一條，我一爆佢大穫佢就身敗名裂，好似我點都有著數

咁得唔得

係咪youtuber咋？

如果係可以點，佢有女架啦

點搞

po 佢出黎啦，反正你遲早都帶帽，一齊死

咁會連累我女朋友架咼

除左po出嚟之外仲有咩辦法？po完過兩日就無人記得

咁無計

屌呢D狗公一定四周圍flirt女啦 你估正你溝你條女一個咩 爆出黎佢都唔知係邊個架啦

兩頁仲係乜資料都冇

Post啦認真

你唔post就一定冇律

用

肯撚定唔止flirt你女友一個
不過你爆料都冇乜用 之前個乜春Rxxxx都比人爆過大鑊

邊個嚟

有操開腹肌唔洗怕啦 約佢出來打過

Pole dance?

Ricoo

一係就出佢名 一係就你收皮
又要威又要戴頭盔

係咪又係ricko哥

講啦屌你老母
私私縮縮成個女人咁 我係你條女就受條狗公溝啦

條友係狗公

你就真係一隻哈巴狗

都啱，咁算啦

廢到

留名綠

垃圾到人地梗係溝你條女啦

（開始用激漲法）

Post張相都驚 樓豬真係冇撚用

我係條狗公都即刻上馬 屌你老母樓主廢撚到連個名都唔敢講仲好意思開post

係你縮緊入老母個西嘅時候，你條女玩撚緊人獸啦
諗下都開心

屌你狗公都驚
一拍兩散啦屌你老母
第時女又冇左又乜都做唔到 你呻笨呀

圖都無
樓主老母俾狗公屌

你以為咁樣叫做保護你女友？
佢比人屌緊屎眼個陣都唔會記得你啦

純文字討論？

做少少野㩒兩個制都唔得 抵撚你戴帽

咁你想點?

驚乜 你上得黎開po都係想利用網絡力量公審人啫

你依家唔post = 遲早都係俾隻狗公食 到時先post 太撚遲啦 因為條女已經同你分左手

你依家post 可以搞到隻狗公同佢條女出問題先

自己諗啦辣殺

懦夫，連幸福都害怕，碰到厹也會受傷。

辣殺中既辣殺

貼張相都啊吱啊咗 等戴帽啦仆街

腐皮上一頁啦 垃圾post

Hello 無圖

食左佢條女先

一隻手啪唔響
都要你條女賤先比到狗公上位
你條女無意思，知佢咩企圖之後唔理佢咪得
你趕得幾多隻狗公走
帽啦你

身為男人，做番啲男人會做嘅野

戴左帽就摺啦 我係你就深潛

講咁耐圖都無張？

圖都無張 樓主潛水

負皮上一頁

樓主真係垃撚圾
咁你開po目的係乜
皮已負

啲人想食花生先係咁叫樓主你post相啫

你都識講你爛命一條 仲有咩好怕啫 你怕你會影響到女朋友 你女朋友到時真係介意咪算囉 佢係愛你嘅話 一定會覺得你咁做無問題 你而家都開post問 點解唔爆埋名啫

垃圾 相又沒料又沒 抵鳩你綠帽 祝你養便宜仔

又想爆 叫你爆佢出黎又咁又咁
係咪男人黎架 爽快啲啦

渣ga

其實樓主唔care人搞佢條女
只係想上黎睇你地插下隻厹取下暖
冇諗過要爆隻厹出黎

樓主

垃圾到

抵你俾人帽 垃圾

擺就擺啦屌你老母
驚佢有牙咩

圖都冇張你就收皮啦
我夠有樓主裸照 有冇人想睇？

樓主抵你收皮

圖呢屌你

樓主廢J Post 出黎等我地圍屌佢啦 辣殺

咩都無你話你老豆就係隻狗公都得啦

唔講正懦夫

四頁咩都冇
樓主你幸運顏色係綠色？

圖定老母

比我就中出你條女 再叫你條女番去叫你奶西 反正你條垃圾都係唔敢出聲

4頁都無料到，仲要一個男人咁撚優柔寡斷

廢柴

我係隻狗公就開心死

無撚用

似番個男人好冇比人戴帽仲要龜縮

廢物

貼左條女上黎先啦

屌你 約佢行夜山

自己條女比人搞都私私縮縮 呢頂帽 你值得帶

冇圖咁抵你比人帽啦

打war game

濕水柴

我真係好中意咁多位巴打用「辣殺」呢隻字
好正，哈哈哈哈！
辣殺 辣殺 辣殺

好啦，番返黎題目先
首先問一問樓主
你係唔係好在意你條女先？
如果係
咁你應該尊重佢嘅決定
如果佢係自願俾人擒
你為左佢開心
你應該成全佢
如果你係唔在意你條女既
咁你就唔應該關心有冇人搞佢
明嗎？

收聲啦八婆

樓主已潛, 此post已完, 垃圾

無圖 好難討論喎

垃撚圾